叫過雞嘅人應唔應該做老師

如題

有衝突？定你會大聲講？

叫過先可以做